27歲人 想轉行 咖啡定做餅房

講返背景先 27歲 做過保安
sales 倉務 個類濕鳩工
得中五 讀書 真係唔叻
想搵門手藝做專業
呢兩個想相較易入門

正評：咖啡
負評：糕餅

Why not both

雙修啦
儲夠錢再開鋪做腦細

你學來係為興趣定揾食？

咖啡輕鬆
餅房辛苦 但入行高人工（好似）

冇咩所謂, 想做乜就做乜

中菜新入行萬七八最少最少。咖啡餅房你而家入行預萬二三。西餐都好少少有萬五六。除非你真係好有興趣對你講果兩樣野。如果唔係挨份咁既爛閪人工半年就又想轉番出黎

中西 我對自己無信心會頂得住d 油煙熱條
個兩樣相對環境感覺會好d

做鴨啦，賺更多

飲食行行都咁辛苦
想輕鬆就唔好曬時間做

首先 唔好狗眼看人低
做sales 搵十萬一個月既大有人在
做倉既做supervisor位人工都唔會差
唔好覺得啲工濕鳩
濕鳩既係你既視野同你既眼界
每個行業既最底層都係*濕鳩*
就算係律師呢啲社會覺得專業高尚既職業
頭兩三年都係搵萬頭 仲要狂ot

我諗你都係覺得做地盤柒 冇地位 唔想比人睇唔起 先完全唔考慮
香港社會唔一定要你讀書好勁 但點都要有啲沙紙揸手
書又唔想讀 做野又怕辛苦怕污糟
有既 保安囉 但你又唔想做死一世
諗清楚自己想點先
冇學歷 要生存 就一定係辛苦 又或者係冇前途既保安